大家要接受有冇不反都係會打到仆街

今日好多人出嚟其實係因為知道有不反
心態會諗住仲可以6月時咁行完慢慢散
但依家已經唔同 出到嚟就預咗要打
直接啲講係預咗畀人拉
之前批唔批都好 結果都係一樣：打

多人當然好 但多人反抗仲好
但無奈地好多人仲係停留喺跑嘅階段
警察亦變得更猖狂
除非諗到對策 如果唔係港島活動好唔著數

既然口號都由香港人加油，變香港人反抗
和理非亦需要開始諗需唔需變換下角色喇

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

推

【8.31兩個月】太子站頻封黃店生意減半 睹警阻救護 自發放文宣